<resources>
    <string name="app_name">Amlode</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="fragmento_main_text">PERMITIONS FRAGMENT</string>
    <string name="fragmento_user_text">FRAGMENTO USER</string>
    <string name="fragmento_dea_text">FRAGMENTO DEA</string>
    <string name="fragmento_map_text">FRAGMENTO MAP</string>
    <string name="primeros_auxilios">"Frente a un ataque cardiaco: \n\n
1. Ayudá a la persona se siente, descanse y trate de mantener la calma. \n\n
2. Aflojale cualquier prenda de vestir ajustada. \n\n
3. Preguntale si toma medicamentos para el dolor torácico, como nitroglicerina por una enfermedad cardíaca conocida y ayúdele a tomarlos. \n\n
4. Si el dolor no desaparece rápidamente con el reposo o al cabo de 3 minutos después de haber tomado la nitroglicerina, solicita ayuda médica urgente. \n\n
5. Si la persona está inconsciente y no reacciona, llame al 911 o al número local de emergencias, luego inicie la RCP. \n\n
6. Si un bebé o un niño está inconsciente y no reacciona, administre la RCP durante 1 minuto, luego llame al 911 o al número local de emergencias."</string>
    <string name="permiso">AMLODE necesita acceder a tu ubicación para localizar el equipo DEA más cercano</string>
    <string name="titulo_permiso">ACTIVA TU UBICACION</string>
    <string name="permitir_btn">PERMITIR</string>
    <string name="titulo_aid_fragment">Primeros Auxilios</string>
    <string name="llamar_aid_fragment">Llamar al 911</string>
    <string name="volver">Volver</string>
    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome!"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>
    <string name="prefs_file">com.firebase.PREFERENCE_FILE_KEY</string>
    <string name="title_activity_maps">MapsActivity</string>

    <!-- Strings related to info screen -->
    <string name="title_section_info">Preguntas Frecuentes</string>
    <string name="title_work_info">¿Cómo funciona?</string>
    <string name="title_find_DEA_info">Encontrar DEA mas cercano</string>
    <string name="text_find_DEA_info">Activando la ubicación en tu disposito vas a poder visualizar el dispositivo DEA más cercano del lugar en el que te encuentres</string>
    <string name="title_add_info">Agregar DEA</string>
    <string name="text_add_info">Para agregar un equipo DEA, tenes que estar registrado en AMLODE con tu cuenta de Google. \n\n
Desde el mapa, apretar el icono “+” e ingresa con tu cuenta de gmail.</string>
    <string name="title_bases_info">Bases y Condiciones</string>
    <string name="text_bases_info">Como usuario afirmo que la información proporcionada relacionada a los Dispositivos DEA es verdadera, auténtica y fiel a los hechos y declaro saber que cualquier declaración falsa puede ocasionar inadmisiblidad del uso de la aplicación.\n\n

Me comprometo a mantener la confidencialidad con respecto a la información personal/comercial y los datos que debo tener en cuenta para dar de alta los dispositivos.\n\n

Reconozco actuar como colaborador voluntario en situaciones de emergencia siempre y cuando tenga conocimiento en reanimación cardiopulmonar (RCP) y esté capacitado para utilizar un Dispositivo DEA.</string>
</resources>